對家真係做緊嘢

呢排連登啲post都好奇怪
先係將淺黃/無明確表態既youtuber撥入藍營
繼有日日問啲女正唔正
再有不停詆毀黃店

講左幾多次呀 善用不推文呀！！

推

對家做緊嘢啦屌

推呀 爭氣啲啦大家

成日想轉移視線
對家死全家

真
日日都喺度吹風

睇到火都嚟 呢堆post下面一堆p牌空acc衝出嚟

推到上熱門

Push

有d人吹風 有d人唔用腦

岩呀 唔覺得奇怪架咩

Yes

尋日見到有好多五毛帳號

而家愈來愈多分化post

成個post上下左右都係五毛
大家要堅持信任